(黑警死全家) 打甩門牙果個示威者係用警棍連插2下插爆

禍必及家人

當日帶住梁義士一齊走 依家唔係唔一齊黎下話?

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

推

屌你老母臭化
著哂

好嬲

屌你老母，黑警必須死
好撚嬲

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

屌你老母死黑警

願手足早日康復
警告你班和理非唔好再搞事

好心痛
死黑警！！！！